發夢行街撞到狗麻煩開定電話錄音!!!

記者未必每次幫到你,影到你! 電話錄音唔洗解鎖! 最多停錄, 錄低出番黎就公開癲狗講咩

推呀!